西九龍法院大樓地址 九龍深水埗區長沙灣通州街501號

西九龍法院大樓地址
九龍深水埗區長沙灣通州街501號

西九龍法院大樓（英語：West Kowloon Law Courts Building）位於香港九龍深水埗區長沙灣通州街501號

英華街

英華街/東京街西 交界

呢度係英華街同發祥西街交界